佛教善德英文中學校長何滿添病逝 中學校長會主席：他讓學生安全表達反修例意見

佛教善德英文中學校長何滿添今日（16日）因患淋巴癌離世，終年58歲。學校於校網張貼訃告，表示何校長今日在沙田醫院因病離世，讚揚他多年來熱心教育事業，秉承校訓宗旨，積極培育人才，其鍥而不捨的精神，成為後輩學習榜樣；校監及校董會各成員、學校全體師生深表哀痛。校方將於1月4日上午10時至12時舉行追思會。

校方接受本報查詢稱，何校長離世時，家人、教職員陪伴在側，又稱何校長早前知道自己病情不穩，故提早11月底交捧副校長，目前學校由署理校長負責工作。

Mingpao:

Facebook Post:

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人
目標：5萬人聯署
依家差2萬人咋！！！

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

Push

唔好意思，借個位

希望可以幫手推吓

我有份幫手搞除夕人鏈 依家問卷要人！！！

好人真係死得早

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

可惜王希賢唔係